有圖慎入 夾娃娃湧屎意！他抬腿「濃稠黃褐色」噴射 萬人噁吐：今日最扯

▲▼一名男子夾娃娃時屎意湧上，竟直接在娃娃機前大便，畫面曝光嚇壞不少網友。（圖／翻攝自Facebook／爆料公社，下同）

真的太噁心！一名網友在臉書社團「爆料公社」上傳一段影片，影片中只見一名帶著孩子的父親，站在夾娃娃機前玩得不亦樂乎，下一秒竟忍不住便意，噴得滿地屎，影片曝光後，嚇壞不少網友，直呼「太噁心了！」

根據網友上傳的影片可看到，9日中午一名身穿黃色短袖上衣，上頭還寫著台中樂成宮的平頭男子，帶著孩子到夾娃娃機店，過程中這名黃衣男雙眼緊盯著娃娃機台，突然間他右腳一抬，黃褐色的屎竟從褲管內噴出，但這還沒完，接著男子又數度抬起右腳，只見濃稠的糞便沿著他的褲管滑落，他卻絲毫不為所動，繼續專注於眼前的物品。

事後該名男子若無其事地牽著孩子走出店外，將孩子抱上車後，留下一地狼藉，駕駛貨車揚長而去，氣得店家將影片PO上網，更放大對方的車牌號碼公諸於眾。

影片曝光短短4小時，就吸引了萬人按下表情符號，逾4500則留言，不少網友直呼，「太噁了」、「今日最扯」、「是時候表演真正技術了，站著噴屎」、「褲子哪買的....傳說的屎不沾」、「上面夾不到，下面也不想夾了」、「有時間夾娃娃 沒時間拉屎 |

上面夾不到，下面也不想夾了

應該係食開屎先會咁無所謂

點做到

點解可以咁撚痴線

夾：差少少差少少
肛：差少少差少少

繁體支那

dllm 呢啲就多圖
dllm 咁你又入黎？
dllm 第一日上連登？

香港代表

點搞呀
台仔出單咁嘅野仲邊有面笑尻大陸呀